有無人 connect 唔到telegram?

4點左右入telegram 就係咁connecting, 完全用唔到

same

Same

same 我仲log out哂以為自己問題

仲未用到

嚇死以為得我係咁

連到喇